後院還有橡子工廠，廚房桌子上還有培樂多(Play-Doh)麵包店，但工廠裡的工人開始戴上口罩，麵包店變成了“只能在路邊取貨的地方”。 新冠病毒已經侵入了我們孩子的假裝遊戲。 專家稱這是件好事。 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 肯普辛斯基表示，該公司正在對某些產品進行小幅調整，比如去年9月推出的辣味麥樂雞系列，或者推出一些不太複雜的產品，比如蘋果油酥餅等新的烘焙產品。 麥當勞以更快的得來速、積分和一種新的雞肉三明治來應對疫情。貝絲·科維特，2020年11月9日 
 這一次，作為一家食品企業，這家麵包店能夠也將繼續營業。 隨著新冠病毒在歐洲的傳播，疲憊的歐洲大陸再次進入封鎖狀態 
 在尋求解釋的過程中，我們得知，由於安全原因，有囚犯工作的中央面包店被關閉了，這促使政府購買麵包作為替代。 伊利諾斯州2019冠狀病毒病支出的可疑項目|作者:Ash Ngu | 
 早在今年春天，當德克薩斯州的經濟開始關閉時，三兄弟被允許繼續營業，因為麵包店被認為是一項必不可少的服務。 許多企業認為他們為流行病投保了。 他們沒有。 (第437集)Stephen J. Dubner | 2020年10月29日|魔鬼經濟學 
 他花了8年時間，在不同地點為(法國麵包店)Fauchon製作糕點。 先是Cronuts，現在是罐頭聖代Tim Teeman | 2014年8月1日|DAILY BEAST 
 另一個在幾碼外一家麵包店的一個巨大烤箱下面。 以色列有一個秘密，地下子彈工廠|Nina Strochlic | 2014年7月18日|DAILY BEAST 
 Magnolia Bakery、Georgetown Cupcake和Sprinkles都在擴大規模。 紙杯蛋糕熱潮的糖高潮終於崩潰了丹尼爾·格羅斯2014年7月8日每日野獸 
 在42歲的Akram Shahmeh的麵包店外，石頭在飛舞，輪胎在燃燒。 傑西·羅森菲爾德| 2014年7月7日|每日野獸 
 “我哥哥Khaled在衝突發生地附近的一家麵包店工作，”Fathiya Salah Zeidan告訴《每日野獸》。 埃及明亞絞刑法官判處數百人死刑|Bel Trew | 2014年4月28日|每日野獸 
 許多染坊的熔爐，一個小小的銀精煉廠，也許還有一個麵包房也被注意到了。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 圖111顯示的是龐貝麵包店的廢墟和幾家與之相關的磨坊。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 不過我還是要盡我的責任，儘管我不太會用槍或劍，而不太會用麵包店裡爐子上的撥火棍。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 在龐貝也發現了一幅面包店銷售室的壁畫(圖113)，它很好地展示了麵包的外觀。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 尼科爾森夫人是這家麵包店的首席天才，她不僅僅是——她就是這家麵包店本身。 《佩內洛普在蘇格蘭的經歷》|凱特·道格拉斯·維金